如果有一日所有網絡供應商停止服務。

請問如何自救？

大家金鐘見